美心集團老闆伍淑青：暴徒不代表香港人

Two Hong Kong businesswomen are expected to defend the government’s handling of protests in the city when the UN’s top human rights body meets in Geneva this week.

Macau casino heiress Pansy Ho Chiu-king and Annie Wu Suk-ching, daughter of catering group Maxim’s founder James Tak Wu, will speak at the United Nations Human Rights Council on Tuesday.

It comes as Beijing is ramping up efforts to sway international opinion on the months of anti-government protests in Hong Kong.

The pair will give a speech on behalf of the Hong Kong Federation of Women, a pro-government organisation, presenting its views on the political crisis that has gripped the city.

“The views of a small group of radical protesters do not represent the views of all 7.5 million Hongkongers. The systematic and calculated violent acts of this group have never been condoned by all Hongkongers,” they will say, according to a copy of the speech posted on the website of the UN Human Rights Council.

伍淑青

何超瓊

仲食美心？
富二代呀婆伍淑青同埋何超瓊去聯合國人權理事會幫共產黨抹黑香港示威者
咁有錢都只能做走狗好可悲

美心集團旗下餐廳

推 1/10

Push

咁又點 有幾多人罷食美心？
成班齋up唔做既香港人
利申唔食

咁你又代表香港人?

了解 唔食

美心狗只代表自己

不要說三道四

罷食罷買

推

推到starfucks聲明屌美心

了解，唔食

仆街，美心佔全港差唔多一半食肆

我會唔食
人地命都唔要
我食少兩間餐廳都做唔到就仆街啦

推 2/10

潑個冷水
香港人講罷乜罷乜次撚次都失敗

只要齊心
美心愈大就愈蝕得入肉
記住食物材料有期限冇得拖

之前有個讀中華基金會唔知咩中學既巴打都講過條伍淑青見過D學生警告佢地

美心集團不代表香港人

3個月無食吉野家
點睇

我吉野家m記都冇食3個月
不過連連登仔都做唔到全罷，我真係好想知點成功

香港人：美心集團老闆伍淑青不代表我

罷食

有機間食開 今日開始唔食了

東海堂都係

伍淑靑 你也不代表我

淨係starbucks都好多人罷唔到
利申:無飲開

飲Pacific

pcc直頭係中資華潤
咪撚玩啦

自膠
飲開711 ucc black coffee

正 出街食又諗少d， 得一半唔駛煩

百萬人唔代表香港人，佢一個人代表香港人

笑到肚痛

咁啦，讓你半球，你搵五十萬香港人出黎遊行支持送中當你贏

711=牛奶公司=怡和

我都無食啦屌

push

咁點解佢地可以上到去聯合國講野？？

咁肯定聯合國 知道佢地既立場 知道佢地份稿講咩先比佢地講架喎

冇食美心好耐

美心 bye

聽日起擺去711買黎飲

罷食啊 大家肯罷買罷食未

建議幫襯大快活

永不幫襯

抵制美心集團旗下所有品牌

唔食+1

係咪之前向罷課學生施壓話會勒令退學果個校監？

金鐘接近九成都係

用清朝嘅人嚟代表現今嘅婦女！？

Starbucks

三萬暴徒警察

沒錢移民的窮B
不準自稱為香港人

請popo食生雞肉呢個大恩大德冇以為報

bye

迫我減肥
唔食

正常人應該只食大快活

無問題 一樣有大把良心店

要訓練自己去到好似回教徒咁堅持唔食豬肉嘅地步

勇武手足拆美心有冇人割？

盡力而為喇
五大訴求咁難爭取都要爭取
揾間好餐廳相對地容易d既

屯門元氣仲係排曬隊

一樣，之前食唔少，而家無食

唔通你代表香港人咩

宣傳
好多人可能同我一樣唔知

ucc 都跪左好耐啦

咁要轉了

話比佢聽有d暴徒係臥底！

平平地M&S好似40蚊一包豆，自己沖點都好過屎打北先

食屎啦死pk

老野不代表香港人
更不要說代表香港未來

岩！
轉

simply life 都係

你先唔係表香港人

3年前開始罷食，因為美心一系列都好難食，除左Starbucks

邊個再幫襯美心，就是背叛香港

咁老仲講咁多野

兩個西女人去聯合國抹黑示威者既文件

你兩個都唔代表香港人

賣飯團嘅魚尚都好似係美心

係呀

我屌你老母呀伍淑青

睇佢請蝗家爾就知佢咩料啦

垃圾美心

佢發完都唔可以幫襯

其實我諗就嚟要喺Amazon 入貨，香港大財團全部歸邊

殭屍不代表香港人

推
美心王國正仆街

幫襯小店啦香港人 係香港人斷送香港小店

我開始左
小小一分力

無幫襯過

café de coral 食唔食得？

少數有權勢人士扮係社會多數人聲音

警察暴徒當然唔代表香港人啦

都啱嘅，佢哋代表香港奶共派
快啲叫解放軍嚟平「亂」啦

港共不代表香港人

何家雞

兩位老人家落地府慢慢講

飯卡廢了

咁班建制又代表丫！dllm咪以為你將技術發食物發展帶上大陸就好威威丫

有咩比一個老姑婆恐怖
就係一個老到皺皮又奶共又有錢嘅老不死處女
罷食呀屌你

唔係美心但一樣賣港

咁咪普選睇下民意企邊邊囉

冇普選就收皮啦

唔食！

我已經開始左

你夠唔代表香港人啦

藍屍奶共仆街唔代表香港人

大快活得喇啩

阿婆是咪冇晒牙？
祝佢長命百歲 百病纏身

美心啲野係好撚難食

No problem won’t go maxim started from today

ok
杯葛你

全港罷食

MX唔係咩？

唔通你代表香港人咩？老而不死

美心垃撚圾
狗都唔食啦

獅子狗事件之後無食過
樓下兩間茶記聽到老細支持警畜後無食過

唯一污點戒唔到金拱門 我係垃圾

yes

真香港人唔食

兩年幾無幫襯過美心

美心咪撚再做香港人生意,去死啦，死老野
呢世都唔會再買美心，食美心任何野
咪撚幫襯香港Starbucks, it sucks💩

你又代表到香港呀老女人？

叫班港豬罷飲Starbucks

Pacific 又中資

金拱門都無食好耐
反正成日用啲黑心肉
食嚟做乜

美心集團成個系列都係垃圾，西餅又空氣包，快餐又俾大快活屌打，元氣又有蟲，東海堂得個貴字，你叫我食都唔知有咩好食

屌你美心我平時一星期至少兩晚食中菜
千両元氣同starbuvks又係會員又成日幫襯

佢地咁有錢都撐中共咪又係為咗錢
我估呢班有錢人個個都有哂外國藉，香港澳門有咩嘢事咪即刻走囉，佢地先唔撚驚中共搞鳩佢地

呢刻開始盡戒

推到Starbucks同美心割蓆

罷買美心 難嘅地方在於品牌眾多 甚至乎連元氣壽司 starbucks都係美心代理 所以真係要醒醒定定

有無人可以整個替代list

200百萬人都代表唔到，咁你有咩咁代表到?真心好想知

仲有魚尚呀屌

我淨係知pacific coffee同mccafe都替代唔到
自己係屋企整咖啡算啦

m記真係比狗食

無食美心系餐廳好耐，價錢貴過人。

杯葛美心要大肆線下宣傳，唔係咁多人知美心旗下所有嘅店，目標：要做到每間美心餐廳/店鋪好似富臨咁門可羅雀

唔洗罷食，店鋪比人整到溶溶爛爛已經夠佢受

參考狗鐵車站

今日仲見到美心門口，大撚把人排隊拎月餅

暴徒都是大陸武警，不是香港人

屌你老母，一個嗰頭近，好撚心就積下陰德，你都唔能夠代表香港人架嘛，戇鳩臭西！

另一個二奶女，即係集種女，死撚鳩開啦，花貨！

以後唔撚食

快啲罷食美心
利伸:員工

無限期拒絕幫襯

其實有時啲嘢真係習慣，依家出街搵嘢食開始慣咗先去愛港食肆嗰個google map查吓有冇啱心水先。

neither do you

Starbucks轉百佳支裝咖啡？
元氣轉峰壽司？
美心西餅轉山崎？
美心餐廳轉大決活？
m記轉肯德基？

有錯請插
集思廣益

仲有好多員工同大學canteen都係美心
都要罷!!!!!!!!

呢兩個老女人而家至出嚟柒，遲唔遲啲呀？佢哋真係當人哋啲情報系統死嘅。佢兩個喺聯合國咁講咪盞俾全世界嘅代表恥笑，同梗係爽一樣！🤣

無撚食過

你老母堅離地就真係唔代表我！

除了快餐, 麵包, 大學飯堂, 東海堂, 潮江春和元氣壽司外, 其他一次都未食過

罷食酒樓和貴價餐廳唔難, 但快餐和麵包對好多人來講有一定難度

你兩個閪婆又代表到？

示威者代表我 代表我
美心老闆同何超瓊不代表我

同手足不割蓆 不分化 不篤灰 愛我每一個手足

屋企有人做過美心，對員工極克薄。公司從來唔做善事丶絕唔會捐下月餅俾慈善機構。我知奇華有時
都會捐下。美心冇社會責任哩回事。

平時唱佢根本冇人會理，繼續搶佢d月餅。宜家好啦，聽屋企人講今年佢d月餅好滯銷

邊位呀阿婆 嗰頭近啦

係呀，暴徒都係土共派落嚟嘅特工。

兩個老女人可以代表邊個？

其實仲有咩快餐店係食得
屋企樓下就嚟冇嘢食得

美心仲要唔係上市公司
Starbucks 先排紙杯暗撐完義士而家又跪

收受利益奶共的富商也不代表香港市民~

美心呢條垃圾又憑咩代表香港人

上面個list我十年內最多飲過一兩次 starbucks

黨報點名讚揚 大家繼續食黨認證嘅食品啦

就比你睇下暴徒多定你地人多囉

唔知hku撚罷唔罷到呢
利申 暴大人

上星期腦細派左300蚊美心coupon

ucc 出聲明講暴徒喎
American sandwich club 得唔得？

建制暴徒梗係唔代表唔到香港人

邊只 睇呢個月唔同區反響
350萬都有啦

831

pc都罷唔到？
之前食過一次個鴨批 垃圾到仆街
咖啡種類又少

對唔住
真係唔知
原諒我
即刻罷飲
轉飲asahi隻黑咖啡

睇錯伍淑怡

以後盡可能都唔出街食野

美心除左#1 張圖重有冇其他
同埋快餐店嗰啲除左金拱門重有邊間唔應該食

兩個擁抱政權嘅垃圾商家

share plz
而家靠記性好驚食屎
每日唔係黑tee就黑裇

好耐無食過

難食到死

美心算唔算香港飲食霸權？

食屎啦屌你19美心！！！

仲要冇左火炙左口魚 狗也不屌

是旦啦，都就死

我不嬲唔食

食華御結了

了解 898

今年月餅出事了

死八婆

一世唔食美心

係啊

美心 係tbb 賣廣告

#BoycottStarbucks

罷食罷食

利申 不嬲都唔食

呢個有d難罷食喎

罷食美心

想食片皮鴨 仲有咩餐廳推介

Ucc 正

罷食！

公司送左張劵冇理由唔拎

中式漏左潮庭

你幾撚時代表香港人？

就快冇曬地方食飯

屌 標題識唔識慎入 我無興趣知佢講乜 因為我知佢紅底 但幅圖...

特許經營係咪都唔食得

香港人養大妳倒頭來背棄香港人

驚冇人買月餅啫

魚尚都有

講還講……
唔使貼相

ucc唔得

轉！

唔係7仔買wor

花式自殺呀佢？

啱 暴徒係大陸武警

相信大家一定可以罷飲Starbucks
starbucks 係美心集團旗下代理賺得最多

等我日日食美心33蚊早餐

唔食

平時都買美心瑞士卷，而家情願行多兩步買麵包鋪果d

cova

擺食美心集團

伍淑青幾時死

本身都唔食 由貴又唔好食 服務又西

美心不代表香港人

美心? 不了

伍淑青何超瓊呢兩件垃圾老虔婆死廢中死廢老完全不代表我

但佢出聲歸邊之前老母已買兩盒美心月餅

大把人狗衝食美心MX

美心集團都冇美國心，唔支持民主自由ge

徐左起餅成日起東海堂真係無咩點食佢d野

搞鋪

買部咖啡機返屋企仲抵玩

死全家

美心咁撚難食 唔號召罷食都唔會食
但佢旗下果d就要注意下

唔通隻巢皮雞代表到？

除左東海堂同元氣 其他一向都唔食

好耐冇食
吉野家個啲都係

美心快餐同面包難食到喊喎
唔考慮政治原因，都好多年冇幫襯
東海堂蛋糕唔錯，但亦唔係非佢不可

同場加映：

我都係呢個post有巴打話我聽我先知

大家樂？？？

咁係咪要香港小姐先代表到香港啊屌你

咁仲有咩cafe 啊

元氣都好好搵

返屋企食住家飯啦！老母煮仲好味又冇味精

依家重有D咩可以食同飲

面包⋯⋯

清楚明白

廢老不代表我

你唔代表香港人啊on9婆

唔食奶共月餅

老母深紅
唔撚想翻屋企

up

之前有做華御結絲打開post , 高層全藍絲, 唔理店員食催淚彈

石女組講既野 不了

咁澳門MGM唔駛去了

（澳門MGM係由MGM集團同何超瓊合資）

傳送門

美心收皮

妳咩料呀？

唔通你代表到咩伍淑青
你連你員工都未必代表到啦
笑死人

香港人要幫襯返香港小店
香港一向比依班大財團壟斷飲食同零售
小店根本難有生存空間
係時候撥亂反正喇

講還講唔好貼相

暴徒緊係唔代表香港人啦
因為香港人根本唔係暴徒

沒有暴徒 只有暴政呀

呢2個廢老唔代表香港人，佢哋代表中共

死老野聞到棺材香啦
擺得幾多年呀
香港未來關你撚事
老撚到咁今年年尾都唔知捱唔捱到啦

之前真係唔知咁多舖頭係美心其下
淨知東海堂 元氣同美心開頭個啲係
今日睇完先知
美心集團總有間係你附近

最近美心都幾抵食

冇計 不食了

大家唔好對號入座呀

67年放炸彈嗰啲？

收皮啦死臭雞
又老又柒

早啲講吖嘛 今日先食完 以後唔幫襯

何超瓊原來咁大波

臨老都唔立品

屌，我好撚鐘意食simplylife，唉，賣盤俾其他公司ok?

大把人排吉野 點睇
老麥好好生意 點睇

爆晒佢玻璃咪得

死廢老
你半隻腳落左地獄都仲咁係度吠？
都好既到時壽終正寢係下面有排受

以上美心所有都冇食過與其出去食，不如自己整

食晒D餅卡以後唔買美心

以為自己有錢=有牙力。
二百萬人示威代表番自己，要求自治和人權，美國認同左！認為二百萬人咁多，藉得去幫手。
憑你兩位未夠秤，聯合國啋你都冇用，侵侵最僧聯合國，做下功課先啦

南早黨報先會出d垃圾新聞

你又岩

老麥都中招咩

推 唔會食

，屋企人收到兩張月餅券。

美心好唔衛生

南華早報 而家屬於 中共 阿里巴巴集團
報導可信??

想要一個list係講可以食邊啲餐廳咁多唔同集團唔食得怕記漏

而你唔代表我
on9女人

支持 我對上一次食扑野家係五月

佢地真係當人地百痴咖wo
同埋其實聯合國仲有d咩用？

大把小店 私人店
唔食美心一定死唔去

可唔可以搵人日日都係美心旗下既店鋪門口痴上「罷食美心」
咁先可以謝絕咁多位唔知果間係美心

美心你條撚樣唔代表香港人

伍淑青不代表香港人

屌你啦分化狗

叫嘜柒美心,賣國賊! 應該叫中心

中文報都出晒

茶狼都係美心

美心不代表香港人
有冇美心list 金鋼棒

好心啦，成班戇鳩係度做埋d冇謂嘢，

有建設性的就唔敢做 ， 冇建設性，小學雞玩杯葛就最叻返去瞓算吧啦。

家陣呢d人民鬥人民就做到足 ， 繼續樹敵啦下 ， 真正敵人就唔敢傷害

好早已經投共了，記得係第一批返大陸做生意，依家都無事，無後台，無投共，我都唔信

啱啱google search過冇喎

係，發起活動罷食兩星期，
短期目標容易參與，二來為陪養習慣鋪路

依間垃圾真係冇食好耐 十幾年前都叫好食既 , 而家真係好難食

【逃犯條例】伍淑清反對罷課獲官媒肯定 網民：美心有顆愛國心 香港01 廢事share link

你自己一樣唔代表香港人呀老蝦殼

自膠 係呢個先岩
【逃犯條例】何超瓊赴聯合國演說：一小撮示威者不代表750萬港人

希望可以出返個apps，有時候食咗唔G

月餅全民食大班

你兩隻臭化共閪更不代表香港人，一隻賭博廢老之女，一隻快獲毛主席接見的臭閪

我會

利申無錢食

有無全美心店既資料

唔撚食佢

一餐都唔撚食佢

大家比多d 心機，唔好幫襯班仆街舖，平時一星期飲三次starfuck 咪飲少兩次，幫襯小店咖啡啦屌

美心集團員工公開信：集團為香港飲食業龍頭 有責任為市民發聲 促管理層向政府施壓回應民意

【逃犯條例】何超瓊赴聯合國演說：一小撮示威者不代表750萬港人

其實材料真係有限錢
反而鋪租先攞命

另外補一張圖
呢張比較齊啲

仲有一樣嘢
美心電腦部好少人
利申:曾經做過

美心都唔代表香港人

已經開始咗罷食

你代表中共you are cop

由自己做起。
希望可以感染身邊人。

伍淑青不代表我

兩件老臭閪

因為佢地係武警。。

美佢老母

第一，唔係暴徒;第二，示威者係代表香港人嘅未來，啲老野係唔會明-

你條五毛咪暴徒 屌你緊係代表唔到啦

佢地唔係暴徒係義士

花左d 時間研究伍淑清 同美心嘅關係，發覺佢係美心應該無權無勢，除左講佢係美心創辦人伍沾德嘅長女，基本上同美心沾吾上關係，不過傳媒慣左用美心太子女稱呼，基本上佢只係負責北京飛機食品分公司，講開佢七十一歲仲係單身都登佢慘，真係有錢都無用。

反而佢大伯 伍瞬德個房先係美心話事人，以家個主席兼總經理係佢個孫伍偉國。

只係吹開水同大家分享下，杯吾杯葛大家自行決定。

難道美心係咩？死老而不

罷食有幾撚難呀港豬！香港叫美食天堂呀唔食美心餓得死你咩！

老虔婆亦不代表香港人

還有上海佬佬

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

那麼你回大陸吧

其實茶狼都喺美心
都要罷飲

其實一直唔食美心，真心難食又貴
細個個陣真係試過食到嘔

支持小店仲好啦

其實佢唔係美心老闆嚟~連職位都無，創辦人當初就係因為唔鍾意佢所以先將個位交俾個孫伍偉國揸旗~

集團名崇美，要改名啦

大鳩樂架

香港地都係

我不嬲唔撚食

美心個老虔婆

美心 不了